覺得係女人先特別鐘意玩機動遊戲

我發現多數都係女人特別鍾意玩，男人反而好多都唔敢玩，無女人咁熱衷呢樣野

男友畏高
去旅行都冇得去sell刺激遊戲嘅遊樂場玩

呢樣真，成日夾我去坐過山車

錯了 個個人都貪挽

次次陪女朋友去都要扮唔驚

排隊煩

我自己就都驚驚地，玩完離心力勁個啲，夜晚個感覺一直仲喺度會瞓唔着

震蛋算唔算

你都叫好
我男朋友唔會去op
迪士尼個啲都嗌我自己去玩

好似話因爲女人要靠外來因素高潮之類，等人解答

啲女人好鐘意外在刺激，咩鬼片啊，機動遊戲啊
反而真實去啲危險地方嚇到瀨屎

男人就普遍好驚呢啲刺激
反而對住真正危險知無得避就好冷靜

利伸 兩樣都驚 勁撚細膽

原來我唔係惟一一個

玩兒童向跳樓機喊得大聲過班細路

可能我係異類 我幾鍾意玩

真心唔係好敢....
你話安全姐，但係一壞就死硬咁滯

利申:陪老婆玩左好多次，但係始終克服唔到跳樓機個心理關口

之前有個女仔fd有講過類似嘅野
話身邊冇咩fd陪佢玩機動遊戲

之前俾個女仔拉咗上海洋公園嗰部小醜過山車
之後玩乜都唔驚了

過山車算好 跳樓機真係唔得 行埋去就腳軟